港台真係高質到痴線！ 鏗鏘集：721元朗黑夜

搵曬cctv 重整當日721 恐襲事件
睇到我又喊多次

推

呢條片根本可以直接send 比班狗去拉人

[停止爭論] 無論政府成唔成立獨立調查委員會 我地都應該不斷抗爭

[運動正名] 不如我地叫呢塲運動做「光復香港」

我個港豬老母睇得好入神

可以搞播放會

推

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

快d send 埋其他rthk 既片啦

唔敢睇7

唔敢睇

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

Keep住推元朗恐襲
毋忘721

日文維基page已經update元朗恐襲:

睇到李漢x話無時間睇錶果度

想一拳打撚爆個mon

成個真相出晒黎！點解仲有人可以當無事發生過！

高汁

唯一可以攞公帑鬧政府既公營機構

推比師奶睇

要支持良心媒體

推到佢攞普立茲獎

啲牛屎飛會唔會搞鳩啲舖頭

港台
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app

push

光復香港
時代革命

唔係受害人可唔可以去報案？睇到好心痛 想收班鄉黑牛屎佬皮

個CCTV + 時間地圖分析極高質

可以用黎做呈堂証供啦屌
最後先諷刺，拉果13個都係和非法集會罰500了事

好撚高質 已經算係調查報告

再次證明

黑警死全家 沒有一個係無辜

推俾所有人睇

鐵證如山

冇喊過
只有仇恨

根本有心查連平民都查到

痴線 睇多次真係睇到眼火爆
呢段就係最強既文宣片

實在好藉得睇

推!!!
大家記得click入youtube條片同subscribe RTHK

期望差狗去拉白衫「自己人」？倒不如…

睇到好撚嬲！屌你老母臭閪死黑警

pish

幫RTHK r多次資源，唔好俾政府有藉口cut cost

cctv footage

屌完更加憎恨黑警

睇

岩岩睇完
心情又再低落過

按錯了負sorry正評推一推

真係好撚心寒，要鋤死班仆街！

極醜惡

推到比多啲人知 睇下黑警係幾咁欺善怕惡
成班黑警視若無睹 見到咁大堆白衫集結都唔去調查不特止 仲要渣車走撚埋

黑警沒有一個係無辜

NOW同港台真係正到痴線
黑警正仆街

唔敢睇都決定睇曬
驚呢樣野慢慢係心入面淡忘 慢慢變得習慣
慢慢無左果種憤怒

唔敢睇，恐怖過鬼片。

我睇完心都up哂

[全世界尤其前線同我入嚟！] 煙霧彈嘅原理同清理方法

721真係官鄉黑合作既"典範"
時間錯位夾到痴撚線 2範人+何妖完全各自行動
除左握手之外無交集 但肯定一早安排好曬
有組織咁發動恐襲

唔忍心再睇

報俾邊個 白衫同黑警同一班人黎

Push

港台真心高質

backup backup

重播31台
而家

簡單方便支持學生
買張全新既
普通版八達通
每張$150
已經可以支持學生
走時向閘口俾學生
回程車費$25食飯$50
下次食飯$50用到負值
退票$22再買單程票去
俾學生返去可食餐飽
下次食飽有錢坐車去

麻煩閘口買票既改下方式
唔好再買單程票
轉買八達通俾學生
d錢留返俾學生食飯啦
大人既自己買張八達專用
用完去退再買過張新既用

要煲大呢件事！
講起元朗藍屍都會收皮！

[香城online]傳令兵的技巧和心得

唔明點解咁大件事無人繼續追究

一定要大大力推

元朗係扭轉社會輿論既彈藥 唔好嘥左佢

一定要追究 最有機入到班狗數

提下香港人黑警失職！警黑一家

唔可以放過班狗

其實呢段片有無得拎去廉署告班黑警？

追究黑警！

真係哭

黑警無一個無辜

阻阻大家 開左個整合post
幫幫手report d藍絲 保護前線

[整合］［後勤戰士急入］

用MV形式幫大家重溫下依兩個月既黑暗醜惡

告到佢地仆街

咁癬件事點解無人追究

白衣condom

由612到宜家林鄭同中聯辦成日諗屎橋諗住想民意逆轉 跟住每一次都失敗然後有更多人出嚟

大

畀人拉既義士多過白衣人幾倍

Mr sunshine: 支持香港警察

辛苦晒咁快出到片一定做得好辛苦
記住照顧好自己身體健康

黑警擘大眼講大話

追究到底！

推佢老母

黑警死全家

元朗遊行召集人第二日就俾人拉左
何君堯！石鏡泉！就咩事都無

公平咩？仲有無公理公義？
聲討正義就拉，策劃恐襲既就坐係屋企凉冷氣

解散香港公安局

有線都好高汁

港台電視部好多節目都好正

呢廿分鐘每一秒都係精華，查案咁查，仲要將啲事實同黑警嘅大話剪埋一齊好撚正

係連中國國務院小官聽到都走夾唔抖嘅政治醜聞

我要罷工

推到未日

Push
好撚嬲

班狗開始有報應

push 真相要比更多人知

拉自己？

依個完全可以拎去告黑警

班狗仔又唔洗做野 就有料 屌 要心幫佢做埋一份

仆你個街 班死狗拉咗人未呀

打人就咁鬼叻 黑社會你地朋友呀嘛

死黑警不得好死

再睇返成件事
睇到我好嬲好嬲好嬲，又好心up
呢個香港突然間變得好陌生
已經唔再係我熟悉嘅香港

想打佢個🐢頭

tvb 唔播 = 家老唔睇

=又廢

屌 推 推比全世界港豬 香港市民 藍屍 睇

支持
我老母果輩覺得RTHK持平中立
會肯睇同信

大家一定要 subscript RTHK 個 youtube channel
支持 RTHK

屌
比中華膠老豆睇佢駁話RTHK係食外國水
所以先特登拎呢件事黎做文章
又話蘇先生比人打一定係先撩者賤
又扯到去有van司機起中環都比人打又唔見有人關心

我whatsapp左比佢未覆，打救緊自己老豆老母嘅集思廣益下

上環van司機又關元朗咩事？我一直講緊元朗警察失職啊你係講就講呢單https://www.hk01.com/%E7%AA%81%E7%99%BC/354619/%E5%85%83%E6%9C%97%E9%BB%91%E5%A4%9C-%E7%BE%A9%E8%BC%89%E9%81%AD%E8%A5%B2%E6%93%8A-%E8%A6%AA%E8%BF%B0%E8%BB%8A%E8%BA%AB%E8%A2%AB%E6%AF%80%E9%81%8E%E7%A8%8B-%E5%8F%B8%E6%A9%9F-%E5%A0%B1%E8%AD%A6%E9%83%BD%E7%84%A1%E7%94%A8上環打人你覺得唔岩，元朗呢？？？？？？？？？？？？？http://std.stheadline.com/daily/article/detail/2037694/%E6%97%A5%E5%A0%B1-%E6%B8%AF%E8%81%9E-%E5%8F%8D%E4%BF%AE%E4%BE%8B%E7%A4%BA%E5%A8%81%E8%80%85%E5%9C%8D%E6%AF%86%E5%AE%A2%E8%B2%A8%E8%BB%8A%E5%8F%B8%E6%A9%9F你講個單同元朗廚房佬被打一樣，挑釁就比人打好合理姐？？？？？？？唔好雙重標準啦喂

黑警 黑社會 朋友

你地對唔對得住自己個名 自己份工 自己所謂既警察

垃圾 全撚部黑警都係仆街

咪撚同我講你地維護法紀 保護市民, 你地連人都不如

會唔會有巴絲翻譯做外語？

大陸閪真係地球垃圾

食外國水
叫佢查下RTHK咩料先啦

I love Rthk 3000

你同你老豆講香港電台公營機構 食政府錢㗎喎

我無野講

人手置頂

係香港講事實已經好殘酷

啲舖頭驚唔驚俾人找晦氣好擔心

高質

其實可唔可以有民間調查組

心痛
thanks 港台

比班懶中立既中產睇

睇到好撚嬲

釋放示威人士
撤銷所有控罪
追究黑警

728義士好撚大獲呀，點解冇人提

睇完真係好嬲, 嬲到諗唔到講咩

我老豆老母都睇YouTube 啦

每次睇都忍唔住喊.....

中國義和團2.0

仲有經緯線

真係喊左出黎

唔想又睇多次

睇完喊到而家

和理非罷工之外，仲做到咩野

仲衰，睇d字幕滾動，機械人聲片

d 狗無一個喺無辜 屌你老母

前線比人拉左 可能坐10年

快d搵人總籌 🙏🏻🙏🏻 尼次唔等得

有40幾條友要幫啊

sorry騎劫你個post

搵人幫手做字幕

推！

睇完有無咩反應？

有得諗！
播鏗鏘集起碼淺藍／廢老／對家唔會咁抗拒先！

//天琦：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。//

肯定係仲起英殖時代
同佢拗呢個point其實無用，點都會話私底收左外國錢
佢連明報都覺得係偏頗，石鏡泉叫中立

可以翻譯做國際版嗎

應該係國務院播，記得配上簡體字，睇下北大人仲是否高度讚許香港警察

up

港台就快死，快啲幫佢。佢哋年年被cut budget.

我直接send 咗俾幾隻狗friend

納稅人養佐班唔識保護市民既狗，反而識驅趕主人

下次唔好退，要救落單義士，只要有一百人唔怕死一定可以打番轉頭，救番義士，對黑警唔好再驚！

手足要不停睇斯巴達戰士洗自己腦

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

respect記者 商戶都好配合比足cctv

睇完完全訓唔到

呢d就真係人神共憤喇

好嬲

download RTHK ON THE GO/RTHK NEWS
Subscribe RTHK FB page/Youtube channel
轉31台

全力支持港台 繼續為社會發聲

[解鎖遊戲新副本] 全城十八區幫老豆搵仔，百萬人探訪狗隻居所

一齊討伐怪獸 幫幫手推

推俾全世界知

RTHK靠政府撥款營運㗎 政府想cut budget好耐

大家要落力支持RTHK 讓佢繼續中立 唔好淪為政府喉舌

警犬:全部都係我既人，你點同我鬥

知咩料啦

推

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

睇撚到欲哭無淚

share出去

已經唔係鬧政府 或者偏黃
只係報緊真相 真相永遠站在公義一方

請隨便

rthk好波

香港電台 香港良心

經緯線都幾高汁

光復香港 時代革命

係連登推冇用
擺上各大中老年人睇既平台啦

推上香港utube 熱門, yahoo搜尋字熱門

港台不嬲高質

屌訓唔著搵嘢睇
睇完更加訓唔著
睇唔到錶呢句真係仆街到無極限

推呀
黑警等天收

Whatsapp廣傳啦

審計署

同意

經緯線 - 元朗黑夜

除左鏗鏘集仲有經緯線。
真係睇到我火都黎，一定要追究警方呀！
唔可以俾黑警地蒙混過關！！！
個記招真係當市民白痴呀！？

聽到d咁絕望咁無助既慘叫真係好心痛好心寒.....真係唔忍心睇落去.....

無論黑警鄉黑都要一一清算！一定有報應！

請大家多多支持港台電視， 收視太低喇。

唔敢再睇 721睇住立場live

ＲｔＨｋ
高汁

[香城弓兵]簡易玩具丫叉DIY

唔敢再睇
真係要黑警死全家

拍戲咩黑夜，元朗只有恐襲沒有黑夜

讓和理飛一會兒，勇武退場整裝待發

註 係唔知有冇檢控既12個 分分鐘真係如連登仔講拉佢地係保護佢地

睇到喊唔停

係追究黑警方面，大家可以主力針死721元朗單野，因為民意轉向最勁既就係因為e件事，事件令好多人都見到黑警既醜惡！

繼續用721元朗事件令大眾對黑警印象變差，不再信任警方，再推其他事件就易好多！

類似既說話我返中心 D 會員都有講
大肚婆點會係個度，明知危險都去個度
我既回應係，人地可以返屋企，而家去邊度係對方既自由，香港亦係安全既地方，冇人會諗住香港咁危險
我話佢，所有人出街都可以比人死，所有人過馬路都可以比車車死，所以人行過樓底都係比野掉死
只要你認同呢 D 野係有機會發生，當呢件事發生係你自己身上，時就要埋怨自己去個度，唔去個度就唔會出事
佢話呢 D 事我唔清楚唔關我事
我回應佢，當社會問題發生，而你需要係呢個社會入面生存，但你覺得社會問題唔關你事，等於社會有好處發生一樣唔關你事
冇可能衰野就話唔關你事，好處就返黎痴

第時獨立調查一定要拎嚟做reference

0730調景嶺見！

睇完之後即刻send左去屋企人group

我老竇差啲衝落街去吊差佬...
已經嬲到一個點

推比全香港人睇

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

Best of the best

RTHK

21分鐘係咪短咗啲

果晚睇直播既，唔洗睇依條都知來龍去脈
無攻擊性武器真係嬲
又唔抄身份證
只係恰示威者𡃁仔，好恰

呢集好高汁....

根本係紀錄片黎

香港人真係痴線！

睇到好撚嬲,屌你老母,100%警黑合作,冇第二個解釋

屌你老母

呢條片值得遍地開花

港台旁述唔需要講太多，閉路電視加目擊證人已經夠晒。

藍絲們，平時教人是非對錯，係咪警黑合作天衣無縫就路洗分對錯？

FUCK YOU POPO. Wait until when these all settle, then you’ll know how fucking stupid you guys looked.

推
光復香港 時代革命

諗到嗰晚成地血就越睇越嬲

高汁推
班白衫垃圾死全家世世代代做中國人

留名

電視idle冇人睇時一齊轉去31 32台丫，好多科普 運動節目睇既

幾十年黎，港台皇牌節目！

8月5號大罷工

8月5號大罷工

8月5號大罷工

全部罰500就算咁癲？有冇link？

Pish

入面應該有好多休班狗

成個facebook d 中立同淺藍都share 緊

好成功！

推

—————————-
勇武 和理非
缺一不可 勿分化
保持冷靜 多思考
香港人 加油

晨早流流要人喊
真係好撚嬲，好撚嬲點解香港變到咁

感謝RTHK

Lm

屌那星 嬲到。

睇到成班黑警睇著黑社會打人

警黑明合作
元朗事件冷處理

點解架白色車要取消登記? 有啲鬼鬼哋

南邊圍同黑社會搭膊頭既黑警叫葉文權
聽講住天耀邨耀民樓
入面有埋電話

南邊圍看門狗葉xx

不小心㩒左負皮😫

rthk

香港人加油！
堅持我地既信念！
Do the right things!

港台鏗鏘集......

追究警隊腐敗

嬲撚到仆街
完完全全唔明白
點解仲有人會選擇相信班黑警

搞個全民港台日, 聽講政府用收視搞鳩港台, 我地要做返啲野, 俾大家知港台既存在

嗰單南邊圍嘅電箱火警好可疑
唔遲唔早咁啱燒？
有無消防知人為定點？

有無人睇到依架幾多號？

快啲搵人喺地鐵播啦

有冇啲美國國會議員list呀 想逐個tweet逐個email問下佢地點睇

警黑死全家

何妖握完手，白衣暴徒即出動！

完全係告得公職人員行為失當

完全揭露警黑合作

不要說推，試著說8月5日大罷工

再推

推！睇完嬲撚到仆街！

一睇就好心痛

我琴日fb開post講黑警炒車要開香檳慶祝
我老母睇完鏗鏘集之後like左我個pos

大家記得 follow 港台

警務處真係垃圾黎，要其他部門幫佢查埋案同捉賊

有膽識！港台好野！

不合作運動急需宣言

一向都覺得鏗鏘集高質, 留名之後睇番

愈完整咁睇先再覺得件事更恐怖

頭幾日都只係覺得白衫瘋狂打人好驚

但睇番原來成個警隊係蹤容呢啲事發生，係覺得心寒果種恐怖

唔知係咪睇得多白衫亂棍扑人啲片，前晚發夢比班人圍毆喊住大嗌咁嚇醒，醒左仲繼續好驚

推出連登比老豆老母睇
佢哋對鏗鏘集依個招牌仲係信嘅

依d要落區播
搭車開speaker播
行街一路行一路播
出街食飯都要播

lm

求下大家真係推比老豆老母睇

好高質

堅，案件重組

鏗鏘集幾十年來都係咁高質

追究元朗721事件！

我要抗爭

我要公義！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

鏗鏘集記者

唔止政治
佢其他都好好睇
例如設計日常

推到人人睇

其實我地已經搵到贏嘅方法

借個位

港台撈埋你份工呀黑警

光復香港 時代革命

icac插手就係唔想其他人攞到更多證據
好仆街

▇▇ 要贏就要影響到全香港 ▇▇

真啊，今日八號波我係電視上youtube播呢集，我屋企人都話覺得rthk最好，夠中立

PUSH

係時候SET 晒31,32台比屋企人睇

點解仲未夠一百萬views!!!!
一定要每日播三次！

.

有無得DOWN落黎放落WECHAT 等班藍絲親戚睇

會唔會有啲危險
wechat 會監控

港台節目《鏗鏘集》星期一（29/7）播出的一集「721元朗黑夜」，為觀眾重組了7月21日在元朗發生的白衣人毆打途人事件的始末，更以元朗鳳攸北街商舖的閉路電視畫面，證明3次有警車出現，但無視上百個白衣人在街上聚集，獲得不少觀眾擊節讚賞。

截至周三（31/7）下午5時，《鏗鏘集》官方facebook專頁上載的該集短片，已獲得超過5.4萬個Reactions，轉發次數有近7.5萬次，播放次數更高達220萬。

不過，在《鏗鏘集》甚獲掌聲的同時，卻傳出節目即將於無綫（TVB）翡翠台中被抽起的消息，的節目表亦顯示翡翠台下星期一（5/8）晚上播放港台另一節目《鏗鏘說》，令不少網民猜想節目調動背後原因。

Tvb 唔播就係屋企播
日日夜夜播

Please rewatch

再推一推 無忘721

林鄭記招篩選傳媒 經濟問題優先 我覺得記者可以咁

推

721=8964

唔係有條撚樣撩人先 射人水先
會有元朗黑夜出現咩

仲有now!